咁而家係反張超雄定5:0?

唔講有冇分化之嫌, 一三五毛論
但係返主線未?

正皮返主線
負皮俾我, 想屌人就順手屌埋我, 任俾你出氣